\begin{center}
\index{Kolumbus' snapsvisa}
\subsection*{\large{Kolumbus' snapsvisa}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Vangelis - Conquest of Paradise}}
\end{flushright}                  
\vspace{-8pt}

$\parallel$: Vi tar den i högre vidder,\\
vi tar den i våran grav!\\
Vi drar iväg skrönevisor\\
i blå och grå, hårt vi far! :$\parallel$\\
\vspace{-6pt}\\
\textit{(Mellansnaps)}\\
\vspace{-6pt}\\
Vem drar iväg ihjälpräglad?\\
Vem drar iväg våra fat?\\
Vi kanske vet vårat helgerån,\\
$\parallel$: men vi e' i enskild rad. :$\parallel$$^3$

\begin{flushright}
\small{\textit{Niklas Holopainen}}
\end{flushright}